守望相助，幫助老人家

非常時期，香港人要守望相助❤️

剛才見到個目測80歲老伯伯喺條街搵唔到車返屋企，無巴士無地鐵又截唔到的士，佢話行左幾個鐘都無車搭，希望大家如果見到啲老人家喺街有啲徬徨咁嘅樣都可以幫幫手🙏

P牌推唔到，麻煩幫推。